有無人覺得返工好似坐監

hi auntie 日日最少坐9粒鐘，無左以前果種上完堂想去邊就去邊既感覺，朝早要同人逼車。無得隨時走堂

利申：fg

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

番工日日睇連登，同埋做宣傳，無心工作

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

係仲慘過坐監

比錢你坐監

返工唔係應該好撚忙架咩

繁忙坐監主要係無自由

慢慢你會習慣

真係忙就唔會似坐監 做做下野好快又收工

喺啊 真喺好那悶

多野做但時間都過得唔快

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

覺，坐左8年監
唔想坐一世

樓主有冇讀過中小學？

坐坐下你就會慣

放心啦巴打，你唔會坐一世

坐到60幾歲姐

香港翻工好辛苦

咁同坐一世冇分別

日日都係到等收工 然後又唔想第二朝來臨，無暑假乜7都無

點會無得走？
我平時落樓下商場食下午茶/出去交收/去銀行都得

I know that feel, bro

你做老闆？

覺 坐到好悶人生冇意義

主要係而家呢個時勢，唔想麻木習慣左返工呢樣野

同感